耶穌係咪忍者嚟?

水上行走=個個忍者都識
五餅二魚=影分身之術
死後復活=伊邪那歧

應該係宇志波一族

定係忍者係神

摸下對眼就好返=陽之力

全部都係幻術

大筒木一族嚟
釘十字架係要封印佢

十二門徒 = 守護忍十二士